人民日報—拉登是中華民族的好朋友，好夥伴

所以中華民族會追隨拉登(已故)的腳步??
我有無GET錯??

習大大會與拉登同上同落